一人一句現時最接近你嘅陌生人嘅一句說話

依度咩?

「讀完就十八歲
個個月畀二千蚊」

No one take care of you

王嘉爾去咗大陸拍嘢.....
點解啲靚仔都係叫Jackson

蝗味濃

你問佢地啦，我又唔係佢地肚裡面條蟲！

112號

你對波好大但你真係好柒樣衰 上帝果然係公平

同事

要因式分解wor, 好恐怖

鮑魚刷 個倉有啊

整唔整到個故事出黎

方言，聽唔明

快啲啦

星期二再黎照過

屌你老母，邊有咁多下次呀！

B室小姐真係好撚大波
佐敦冇元朗咁正

呢對有無6號半

條女個閪好假，唔知係咪變性人

冇出街

係屋企